呢個方法可以舉報大陸人翻牆？

真係work?